大圍新世界地盤有人中撚左肺炎，仆街了

地盤有人中左肺炎，作為一個前線既工友要日日都番 寫字樓啲仆街就有A B更home office!!真係正on99

信政府驚西

你班工友日日係巴士站除罩食煙

推上報

報比報紙佬

好想抖下
我地盤幾時有人確診

講真呀 香港有邊個地方係100%安全
大家做好自己已經好好多
我有朋友做另一個盤 勁多廢老唔肯戴口罩
搞到佢勁撚驚

我就係寫字樓d仆街

打掌機

想問下 有邊個盤係有停工？

記者朋友你好

聽朋友講skycity個盤趕進度趕到仆街，成千幾人，前線又無得ab更，其他部門個個都ab更，佢話好多工人個個個唔戴口罩，又圍爐吹水，唔中招都難啦，都唔知新世界諗咩睇下幾時爆

快d出價單啦

金門有個盤有人中左已經停盤

推撚到新世界停工

係 依家都仲有好多人冇帶罩

諗下好啦

趕黎做乜其實。。。機場有排都無人

新世界屌你老母

快手起到貨咪慳返錢
其他唔清楚但起碼慳到人工

朋友借ac：個高級老總就可以即時居家隔離工作，其他前線就冇

office就ab team, 你老味前線就繼續落場做
食撚屎啦屌你老母